/* No comment provided by engineer. */
"Back to mode selection" = "모드 선택으로 돌아 가기";

/* No comment provided by engineer. */
"BluetoothOffAlertMessage" = "실내 위치 추정 기능을 사용하려면 Bluetooth를 선택해야합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"BluetoothOffAlertTitle" = "Bluetooth가 꺼져 있습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"CANCEL" = "취소";

/* No comment provided by engineer. */
"CheckAgreement" = "설정을 확인 중 ...";

/* No comment provided by engineer. */
"checkNetworkConnection" = "네트워크 연결을 확인하십시오";

/* No comment provided by engineer. */
"CheckServerConfig" = "설정을 확인 중 ...";

/* No comment provided by engineer. */
"CheckServerList" = "목록을 확인 중 ...";

/* label for distance unit option */
"Distance unit" = "거리 단위";

/* No comment provided by engineer. */
"DOWNLOADING_DATA" = "데이터 다운로드 중 ...";

/* label for exercise options */
"Exercise" = "연습";

/* No comment provided by engineer. */
"feedbackBody" = "피드백 내용을 기재 해주세요";

/* No comment provided by engineer. */
"feedbackSubject" = "NavCog- 피드백 (%@)";

/* feet distance unit label */
"Feet" = "피트";

/* No comment provided by engineer. */
"for_bone_conduction_headset" = "골전도 헤드폰의 사운드 효과";

/* (No Comment) */
"FOR_DISABLEDRESTROOM" = "다목적 화장실";

/* (No Comment) */
"FOR_FEMALEFOR_DISABLEDRESTROOM" = "여성용 다목적 화장실";

/* (No Comment) */
"FOR_FEMALERESTROOM" = "여성용 화장실";

/* (No Comment) */
"FOR_MALEFOR_DISABLEDRESTROOM" = "남성용 다목적 화장실";

/* (No Comment) */
"FOR_MALERESTROOM" = "남자 화장실";

/* No comment provided by engineer. */
"Help" = "도움말";

/* No comment provided by engineer. */
"I_Understand" = "알겠습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Initial zoom level for navigation" = "네비게이션 시작시 줌";

/* No comment provided by engineer. */
"Instructions" = "시작하기";

/* No comment provided by engineer. */
"Launch Exercise" = "연습을 시작";

/* No comment provided by engineer. */
"Loading, please wait" = "그것을 스캐닝. 잠시만 기다려주세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"LocationNotAllowedMessage" = "실내 위치 추정 기능을 사용하기 위해서는 위치 정보 서비스를 허용해야합니다. 개인 정보 설정 화면에서 위치 정보 서비스 → NavCog →이 App의 사용에만 허용을 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"LocationNotAllowedTitle" = "위치 정보가 허용되지 않습니다";

/* label for map */
"Map" = "지도";

/* meter distance unit label */
"Meter" = "미터";

/* No comment provided by engineer. */
"Mode" = "모드";

/* No comment provided by engineer. */
"Navigation" = "정보 기록";

/* No comment provided by engineer. */
"NeedToUpdateAppMessage" = "합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"NeedToUpdateAppTitle" = "앱 업데이트";

/* No comment provided by engineer. */
"NoAltimeterAlertMessage" = "Navcog는 장치를 지원하지 않습니다. 장치에는 기압계가 탑재되어 있지 않기 때문에, 위치 추정 결과가 불안정해질 수 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"NoAltimeterAlertTitle" = "기압계가 없습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"NotSpecified" = "지정되어 있지 않습니다. ";

/* No comment provided by engineer. */
"Open_with_Safari" = "Safari에서 열기";

/* No comment provided by engineer. */
"Open_with_Safari_Message" = "Safari에서 웹 페이지를 열어도 되나요?";

/* No comment provided by engineer. */
"OpenAppStore" = "App Store를 여는";

/* No comment provided by engineer. */
"OpenHelp" = "도움말 페이지를 열";

/* No comment provided by engineer. */
"OpenInstructions" = "소개 페이지 열기";

/* No comment provided by engineer. */
"Prefer Tactile Paving" = "점자 블록을 우선";

/* No comment provided by engineer. */
"Preview speed" = "미리보기 속도";

/* No comment provided by engineer. */
"Preview with action" = "흔들어서 미리보기";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset_Location" = "위치 추정을 다시";

/* (No Comment) */
"RESTROOM" = "토이 레";

/* No comment provided by engineer. */
"Send Feedback" = "의견을 보내";

/* No comment provided by engineer. */
"SETTING" = "설정 열기";

/* No comment provided by engineer. */
"soundEffectSetting" = "효과음 알림知";

/* label for speech speed option */
"Speech speed" = "읽기 속도";

/* label for tts options */
"Speech_Sound" = "음성 / 소리";

/* No comment provided by engineer. */
"SPEECH_SPEED_CHECK" = "읽기 속도 :%.2f";

/* No comment provided by engineer. */
"THANKYOU_SENDING" = "설문 조사에 협조 해 주셔서 감사합니다. 데이터를 전송 중입니다 ...";

/* (No Comment) */
"TOILET" = "토이 레";

/* No comment provided by engineer. */
"UI_BLIND" = "시각 장애인 사용자";

/* No comment provided by engineer. */
"UI_Mode" = "UI 모드";

/* No comment provided by engineer. */
"UI_WHEELCHAIR" = "휠체어 사용자 / 시력 자 사용자";

/* No comment provided by engineer. */
"Use Elevator" = "엘리베이터를 사용";

/* No comment provided by engineer. */
"Use Escalator" = "에스컬레이터를 사용";

/* No comment provided by engineer. */
"Use Moving Walkway" = "무빙 워크를 사용";

/* No comment provided by engineer. */
"Use Stairs" = "계단을 사용";

/* No comment provided by engineer. */
"vibrateSetting" = "진동 알림";

/* Mode title for "Visually Impaired User" */
"user_blind" = "시각 장애인";

/* Mode title for "Wheelchair User" */
"user_wheelchair" = "휠체어 이용자";

/* Mode title for "Stroller User" */
"user_stroller" = "유모차 이용자";

/* Mode title for "General Pedestrian" */
"user_general" = "일반 보행자";
